有無人有玩緊巨商私服/正服巨商

想問下入私服啲石像呀封珠呀入籍封書之類既物價係點?
同埋台巨/港巨依加
啲凶套同天王套幾錢?

台/港巨出天王好似最平 唔洗2000
國巨2000到 韓巨差唔多
私服唔知

玩裝一定台/港巨

玩兇/天王 國巨好過

凶套同天王套咩價位依加？
好耐之前玩過 裝貴到仆街 ..

最近新玩熱血巨商呢個私服,唔錯呀 無外掛 市價好正常 點品又平 值得一玩 同埋隨時多人過國巨

我後尾都有玩呀 不過無團好入有啲悶
好似單機咁

熱血個朵咁臭
不了

咁你有無好介紹呀

玩緊國巨

依家我玩緊都入左個團好多人呀 前日先玩完大抽獎 三十幾人係朝鮮鬼道佬哂馬

我都係最近玩,想問點解個朵臭

熱血字頭嘅私服玩到後期一定屈埋乜課金Vip幫你隻角色改能力
班gm出名臭串仆街、屌親佢你重課都無計傾，仲要當撚左自己係支那國服
個端係台伏照搬，台伏一收皮都係一鑊熟
比人狗咁撚仲要課金？不了
正服都未執點解要玩佢

原來係咁,但我依家玩就覺得無咩野,0外掛 同埋市價都維持得幾好
改能力就好似都要課好多先改小小隻主角既能力,不過到後期個個都玩天王,所以無咩影響

傻啦，就係見過佢改埋怪能力先咁講

封測公測個陣試過，個陣100倍經，吸引左勁多連仔入去懷舊，個個都升得好撚爽。

測試完之後開始營運既時候，就較低得翻5倍經，玩開100個d完全唔慣好似比佢撚狗咁，有巴打好心上佢論壇開po同入qq建議較高d exp 50 20倍都好，結果討論多陣就比個管理員blk鳩晒反對派變左一言堂

個陣仲要學人話仿官服營運所以先5倍，個陣封測堆巴打個個都翻工冇咩時間玩，見你100咁爽先搵下回憶，你而家同我講5倍為左仿官服，我唔好直接玩官服？私服幾時掠完第1桶水執粒都唔撚知，一d保障都冇

原來未汁已經有改緊技
睇撚住仆街啦